台妹係唔係天生淫底?

點解一落club 成地都係水

真係要問？

唔小心係club 跣到